1300.hk 俊知集團

幾日前1.36入左, 但今日到價左好耐1.42, 我放左成半個鐘都放唔出
有冇人都有入呢隻?